{ "translations": {
    "Edit API Key" : "API 키 수정",
    "Add API Key" : "API 키 추가",
    "No Bundles" : "번들 없음",
    "Developer" : "개발자",
    "Version" : "버전",
    "Release date" : "출시일",
    "License" : "라이선스",
    "loading" : "불러오는 중",
    "view in marketplace" : "마켓플레이스에서 보기",
    "install" : "설치",
    "uninstall" : "삭제",
    "update" : "업데이트",
    "Are you sure you want to remove <strong>%{appName}</strong> from your system?" : "시스템에서 <strong>%{appName}</strong>을(를) 삭제하시겠습니까?",
    "Update available" : "업데이트 사용 가능",
    "Installed" : "설치됨",
    "Market" : "마켓",
    "Show all" : "모두 보기",
    "App Bundles" : "앱 번들",
    "Categories" : "분류",
    "Updates" : "업데이트",
    "Settings" : "설정",
    "Clear cache" : "캐시 비우기",
    "App" : "앱",
    "Info" : "정보",
    "installed" : "설치됨",
    "install bundle" : "번들 설치",
    "No apps in %{category}" : "%{category}에 앱 없음",
    "Update Info" : "업데이트 정보",
    "updating" : "업데이트 중",
    "All apps are up to date" : "모든 앱이 최신 상태임",
    "Market notifications" : "마켓 알림",
    "Please enter a license-key in to config.php" : "config.php에 license-key를 입력하십시오",
    "Please install and enable the enterprise_key app and enter a license-key in config.php first." : "enterprise_key 앱을 설치 및 활성화한 다음 config.php에 license-key를 입력하십시오.",
    "Your license-key is not valid." : "license-key가 올바르지 않습니다.",
    "App %s is already installed" : "%s 앱이 이미 설치됨",
    "Shipped apps cannot be uninstalled" : "포함된 앱을 삭제할 수 없음",
    "App (%s) could not be uninstalled. Please check the server logs." : "앱(%s)을 삭제할 수 없습니다. 서버 로그를 확인하십시오.",
    "App (%s) is not installed" : "앱(%s)이 설치되지 않았음",
    "App (%s) is not known at the marketplace." : "앱(%s)이 마켓플레이스에 등록되지 않았습니다.",
    "Unknown app (%s)" : "알 수 없는 앱(%s)",
    "No compatible version for %s" : "%s 호환 버전이 없음",
    "App %s installed successfully" : "%s 앱이 설치됨",
    "The api key is not valid." : "API 키가 올바르지 않습니다.",
    "Can not change api key because it is configured in config.php" : "config.php에 설정되어 있는 API 키를 변경할 수 없음",
    "App %s uninstalled successfully" : "%s 앱이 삭제됨",
    "App %s updated successfully" : "%s 앱이 업데이트됨",
    "License key available." : "라이선스 키를 사용할 수 있습니다.",
    "No license key configured." : "라이선스 키가 설정되지 않았습니다.",
    "Demo license key successfully fetched from the marketplace." : "마켓플레이스에서 데모 라이선스 키를 가져왔습니다.",
    "A license key is already configured." : "라이선스 키가 이미 설정되어 있습니다.",
    "Could not request the license key." : "라이선스 키를 요청할 수 없습니다.",
    "Cache cleared." : "캐시 지워짐.",
    "Update for %1$s to version %2$s is available." : "%1$s을(를) 버전 %2$s(으)로 업데이트할 수 있습니다.",
    "The Internet connection is disabled." : "인터넷 연결이 비활성화되어 있습니다.",
    "Invalid marketplace API key provided" : "잘못된 마켓플레이스 API 키를 입력함",
    "Marketplace API key missing" : "마켓플레이스 API 키가 없음",
    "Active subscription on marketplace required" : "마켓플레이스 활성 구독이 필요함"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}